李澤楷同李澤鉅係咪香港Iron Man和Batman

我唯有做蜘蛛俠

關我地撚事咩

[url]我啱啱學行

LIHKG @ Android[/url]
好撚關我地事呀

楷
喺留學時間寧願去幫人打工都盡量唔用屋企人
自己打造事業王國
（前）科技巨人
高調做事 食女無數 一直未婚
揸Audi （A6）同波子（同Iron Man一樣係Audi打手）

鉅
生活極低調
每人準時六點收工 冇人知佢收工後做乜
連俾人綁架都唔驚 被放後短短休養幾日就出返嚟做嘢 兩個月後做埋上市
極具膽色但不露聲色 （具Bruce Wayne人格）

係你睇唔到body guard啫

屌 咪幫人打飛機

係大富豪手上都有命出返黎，唔淆依家既魚毛蝦仔

五毛春光乍洩一

ironman先係俾人挷架過

Bruce Wayne細個亦都遇過劫匪搶劫

鉅：
玩埋google big data
你去佢旗下公司買電話卡 啲資料即刻tran曬過佢個programme

夜晚佢就喺公司個秘密樓層check全世界嘅秘密
再一次印證The Dark Knight入面Bruce Wayne係以佢為藍本